天文台發出局部地區大雨報告 沙田可能嚴重水浸

天文台發出局部地區大雨報告，指沙田區雨勢特別大，有可能出現嚴重水浸

好似咁

天文台死全家

黃大冇咩料到

以前就水浸都係黃雨 而家係水浸都冇黃雨

要留意天文台發出既係局部地區大雨“報告”
而唔係警報
同求其搵個阿婆望出窗口
本質上冇乜分別